點睇總有啲人高位入貨然後不斷唱多

安慰自己？
隻股已經有好誇張嘅升幅市值又高到pk，仲話下個月可以升多倍
所有論壇都有呢啲廢物
以為自己講兩句就有人同你攬炒

只要你唱空佢就追住你屌覺得人地up兩句或者開個post就真係可以念力影響你隻股 真係笑死
玩膠另計啦

建議遇到呢啲廢物全block，你贏嘅錢好大部份嚟自呢班人